我宣布 香港人互助行動正式開始

所有香港人係所有地方都要團結，例如係地鐵比強國人鬧都要一齊反擊，見係香港人就幫
今日見到希望
香港人🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰加油